輸出左派思想先係我地應該要做嘅事

我愛共產黨 中華人民共和國萬歲

推

請大家將524 行動正名為反國安法大遊行

推#2

推推

推推推

推推推推